<VAR> 74歲男子接種科興疫苗後出血性中風 交委員會評估

2021-03-10 HKT 13:03

一名74歲男子本月1日接種過科興疫苗之後，感到不適，身體乏力，本月7日到屯門醫院求醫，經診斷後發現有出血性中風，現時仍留院接受治療。據悉，他有高血壓，高血脂等長期病患。

衞生署回覆查詢時說，相關紀錄顯示，這宗個案與醫院管理局在3月7日呈報的一宗個案脗合。衞生署已聯絡醫管局獲取更多資料，進行調查及評估，並會把個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估。

發言人又說，截止3月6日下午4時為止，衞生署透過監察機制共接獲45宗涉及住院或嚴重的異常事件，主要症狀包括頭暈、心悸、頭痛等；另外有16宗非嚴重的異常事件，主要是頭痛及身體疲倦。

其實有時都諗唔明
自己血脂血壓都高
點解仲咁夠膽去打科興

香港人不嬲唔能夠用邏輯去理解

藍屍送頭

信正苦 搏派彩

VAR: No Goal

又一單企圖自殺case

傻人發現案就差唔多

痴撚線一號打嘅都入科興數

岩架啦打多D啦

第三單死var點講?
新聞好似話佢冇長期病

都係愛国長者中招姐，其他人唔好反科興反得咁大力啦支持廢老繼續打

藍屍+1？

僥倖

200萬

留名

唔撚關事 係個老野陽壽已盡